有冇巴打飲開清酒？

我自己冇飲開清酒，想問下有邊d大路ge清酒多人飲？

無飲開 但都成日會接觸到獺祭

呢隻都成日見，係咪岩香港人口味？

我自己覺得唔錯
但你要自己去試先會夾到口味 真係太個人

獺祭2割3分是好野
如果係成田機場買就好抵屌

識月桂冠渣，百佳

2割3分
咁咪好貴

應該算中上

成日飲，前中期用黎追殺/代替魔水

加燒酒 效果一流

男山 玉乃光 算係比較常見 亦唔太差

香港既話咪 獺祭 十四代 黑龍 叫做比較多人識

獺祭23係香港都係幾百蚊
算係平咖喇
貴既可以去到萬幾蚊

比較大路既日本盛 菊正宗 月桂冠 松竹梅
好啲又常見 八海山 李白 南部美人 出羽櫻 久保田

黑松白鹿

垃圾